2020/21 MT/GT 集中討論區 (8)

1001唔開po

祝各位快D有offer

想問下蘇寧first round interview 洗唔洗自介？

希望boc mt 有panel in

要

有無人知Esquel group challenge day 要做咩架？好似有group activities 咁 要著咩

希望boc trainee今個禮拜有消息

Lm

有無人報mctalent 係咪要日日落鋪炸薯條

著運動衫

唔知香港係咪咁我睇過台灣某網上綜藝節目d經理(mt?)都好多野做下

我都等緊

我之前上網睇 d人話頭兩年日日落鋪 如果係program中途quit要賠錢 想知真唔真...

咁wok搵邊個做

Hkjc mt any updates?

我見有啲人今日開咗工

咩department

Personal banking

知唔知佢幾時in
我上星期四second in 唔知收左皮未

有冇人知Hop Lun 幾時出second round in?

啱啱收到boc mt panel in 個department係private banking 但係我果陣好似係揀wpb 諗住係做retail 而家比private banking好似難好多咁

Email?

Boc gba係咪出咗offer?

同問

yes

Boc cmb mt 係咪so far 未有人收到panel in

請問Cmhk ac有邊啲係係英文有邊啲要普通話

有冇人報咗dfs mt
我做咗phone in但未收到email去interview

未收到 收到呢到講聲

Basic salary 同 allowance 分別幾多

咩dep?

Somebody received cmb last Friday. I saw it on another forum.

What is the probability of passing group exercise? 2 out of 12?

boc corporate banking 有冇人收到panel interview? 殺死我個希望please

幫fd同問

有無人in過citic wholesale banking

有冇恆生mt offeree已經收到contract

GBA trainee定trainee

Ccb any news?

HR 話in完最少1個月先有

唔該巴打 唔記得問HR

JC等到頸長

我都想知幾時有

應該聽日先第一round

Boc Gba trainee 有冇update?

上面有人話有offer，但好似好多人未有交完資料就冇消息

Same ask

有冇人可以分享下LV MT interview

有冇人in左JRG？

你幾時ac？

有無人已經去左suning second in？

上上星期3/4，唔記得

想問下 boc trainee for 2019/2020 graduates呢份係咪唔考慮2021grad架喇？

Dbs t&o interview係咪派哂啦

BG咗 都唔代表有offer?
佢地之前有冇email通知你 定係直接電話打過來?
同埋呢 佢ln完幾耐先搵返你?

果陣再等左2個禮拜有正式offer

Last week email

都係store visit,跟住入去間房度自介，分兩組做present再每人會答一條問題

有冇人可以分享下大新self presentation係做啲咩？

boc gba trainee 有無人有update?

MTR出咗offer未?

lm

Hkjc receive final interview invitation

咩stream?

Anyone receive loreal digital final in?? Thanks

Same,但個hr話onboard嗰陣show 到grad cert就ok

終於收到hkjc final in invitation

Uniqlo management candidate 有冇新update ?

大新cmb係咪都出咗self presentation？

which division

Ching expected salary 開幾多？

尋日4點send 左Cv去foodpanda apply GT, 6點就收到email叫我做apt test同埋有個assessment 其實熊貓係咪不嬲都咁快叫你做test?

IBM coding test 要2hrs

hkjc 收到final in 可唔可以講多少少

同問🙏🏻 聽日晏晝去

想問有冇人受到jc reject？

有無人收到大昌行禮拜4 assessment test?

收到umh apt test
想知人工

咁快嘅，唔係早兩日先做完test咩？

我記得上個禮拜先做完個online test

saw hkcareers ig someone got gt offer🤔

收到final in 你都收到？

乜都冇 已死心

你幾時phone in呀？

有冇人可以分享下JRG hr in

有無人今日in完 CMHK GT？有咩做 中定英？

全中，有大陸groupmate就自求多福

佢地搞咩？可以分享下interview形式？

普通話為主？

+1 咩provider?

有無人可以講下南洋個written test係問咩

師兄佢有冇咩好多行業野🙇🏻‍♂️

HKTDC interview係咪出曬啦

可唔可以講多少少 有幾多個人一齊？同埋啲人點
Interviewer 係鋪頭嘅人定office (HR)? 用英文定廣東話

講話用自己舒服嘅語言
但好多team tasks
如果佢地講普通話
你諗下你駛唔駛都要講普通話

聽講有間大公司 mt 2021 就出， 不是bank但當多個機會， 希望到時見到大家

想知加一

有無人有RB消息

尋日in咗2nd round啦，得8個人入 之後再揀人再in 3rd round

2nd round you mean group ac?

想問幾時收到？

尋日下晝5點幾收到個call, 叫我聽日去九龍灣做assessment

Yes group in,4 people one group

知唔知下round會入幾個

18k

想知今年第一Round拍片報已經出左result叫interview? 🥲

係呀係呢幾日interview

上兩個禮拜

大新係咪出晒written之後嘅self-presentation invitation?

我個組有6個人，have 2 interviewers, one HR one store manager shld be. 全程會用哂3種語言。

啱啱收到dbs t&o panel in

聽日zoom interview 3個host function既managers。好似如果過左要再見director

ching 咩dept

Cmb

3字頭(35xxxxxx)

3個executive managers. 我問過HR,佢話會再有一round見director

有無人in咗大新 individual presentation 題目係點架(我報retail bank 但其他dept都可以照講thx

星期一二三 每日2組 in曬啦

岩岩in完

想知你in完有咩感想
利申: in完大開眼界左

覺得呢份工應該都幾 chur 個HR都講到出曬面咁

好似係business operation

有冇人申請左中國電信GT？伏唔伏？

蘇寧係唔係好多人都有second in?

完左啦，下年再見

岩岩報左

Ching 咩bg

留tg?

Dfs 出左next round

係 我估得星期四 半個鐘一個 應該20個入到final round

anyone received boc mt corp bank panel in/ hang lung panel in?

2021就出啦，我都就train完

Ching when apply?

呢個program競爭大唔大

假mt黎

Phone or email inform? Next round is group in?

Jc究竟幾時出
reject又未收到
ongrad又話佢哋陸續派緊invitation

呢個計畫係咪培訓做櫃員

咁你肯開名未

有冇人知Uniqlo個management candidate 係唔係伏？

Unilever?
上年無左個program

有interview ?

我三月頭幾日做咗依家都未有消息

未，仲open for application緊

咁應該冇啦

擺左 customer & international business 同 membership做preference

好似都係要落鋪做

勝敗乃兵家常事，少俠請重新來過

有冇 ching 知道 hku mt 嘅消息 或者伏唔伏 之類

勁多人apply, 伏唔伏有25k都照衝咗先算

HKTDC 等左好耐

已經出咗final in?

之前有人話出左interview (after written)

ok thanks

Oocl released next round

收到Email定電話?

Email, on-site test

無我份

陸續send緊架喇 等下啦 good luck🤞

之前send email俾hr問過status都無reply…

唉 咁應該唔輪到我 雖然好想入大學入面做嘢
知唔知佢哋係咪好睇gpa 定係啲咩
其實想要啲咩人

今年好似第一屆，無咩資料參考

好似未聽過有proceed 唔好咁快打定輸數 但想知點解想喺大學做嘅？

有無人in過華潤堂mt

你可以笑我走入體制諗住改變 係on9 但係我點都覺得有人係入面係好事

同埋長遠黎講自己好想讀上去 研究大學呢種咁大型嘅官僚嘅運作

個status係咪仲係interviewing

Ching報左？

今日見

想問下L’Oréal有冇人見完impression day有收過rejection ？

impression or inspiration? inspiration day之後就應該仲派緊final in.
Impression的話應該就冇機會了

有冇人收到2170字頭電話
上網搵唔到係咩公司

Final 未

打返過去問

Yes 等reject

Boc gba trainee有冇人有update

報左咩function知唔知咩人工

睇ongrad有人收到JRG AC
呢到有冇ching收到?

未知呀，我叫價18k

唔係月尾先有消息咩
依家月中咋喎

巴打First in 咗未?

fist in 完已經一星期 0消息

In成點？

S&P interview問左咩

@cxitgt

有無人收到信和 pth test
同埋係咪做完就有offer

你地好早報咗？

我二月尾報

interview咩環境

淨係收到佢叫我attend talk

傾計，全部個人題

我聽完一星期後就收到fist in

我都記得hr話要4月先有
但係睇佢ongrad話10/3 hr in然後應該係琴日或者今日收ac invitation
係咪已經收皮

我都係10號in 不過in得麻麻

想問GPA高唔高報左冇interview

Impression,我見人話impression有reject
無就係waiting list 但一直無收到下一round interview

唔高呀，2.幾，你幾時報

好似上個月，好快view左但冇消息，想再報

等下啦我都係上個月

你報左隔左幾耐打比你？

好，thanks

有冇人知交銀個mt program個group interview係點 大約問乜

想問多句interview係唔係廣東話

係全廣東話

finished final in

u next Weds?

Second group interview?

Ching 介唔介意講吓咩background 同 gpa 幾多？

幾時報

好似好伏咁

好耐之前 佢唔打黎我都唔記得

first

Which dept in?

Luxe

有冇人知MCTalent人工幾多

大新個presentation有冇人知係present啲咩

有無人報左tüv rheinland 既human resources graduate trainee

之後先知

應該唔同service function有唔同in法 我finance and controlling就冇分邊條business line

Ching幾時做panel in？

收到interview? What dept?

無份巴打加油

呢個好似個個都會有唔知會唔會大d機會有offer

我個fd無收到email叫佢交資料…

個flow係點

just casual chat. you in what function

你個fd咩dept

Corporate banking, 大概3個禮拜前in完

Not sure marketing or sales lol

didn’t tell you? the email

Didn't it just says which entity

收到group in
佢好似有2 round 另1 round 4月頭

whatttt so strange lol, u mean final in right

[member]應該personal banking先易入[sosad]其他應該難戰 [/member]

So sad

勝負乃兵家常事，少俠請重新來過

下星期呀 想知有幾多人有presentation

Yes ah ... lol

maybe you can know the function by looking at your interviewer’s bg

in個陣已經排完，我個fd排am第一之後的personal banking既interview，佢直接唔in

想問下有冇人in IT department？ 我上禮拜四in完到現在都冇消息，每日好煎熬

基本上身邊有interview都係 三大 GPA3.5+

15k

再推 boc corp bank/hang lung mt 有冇人收到panel in?

in完一個禮拜左右應該會sd email叫你交資料

May i know which function you are in?

有冇人收到交通銀行interview
利申12月apply

係呀

之前有諗過報，但見啲人著哂m記制服咁好似好伏

佢尋日打比我話下星期三in 但無send email比我

下zoom in 唔send email？
有冇諗住催佢

星期一先問

有冇師兄收到shk gba trainee offer/second round interview?

Ching收到? 咁我應該真係fail

有無人收到kintetsu world express嘅written test+interview?

Ongrad 有人有offer

有無人有apply Quinlan and Associate既consultant

有冇人今日收到任何jc 嘅update (invitation/ reject)?

anyone received invitation from charities ?
暫時見到收到Final in嘅都未有Charities

好似暫時charities 同 membership都未聽到有

RB director in之後有冇再updates？

anyone received mtr hra offer?

hang lung panel interview released

through email or phone?

email

你幾時收到㗎?

一個鐘之前 希望大家都有

希望有啦
想問你幾時AC㗎？

同問好似好難咁

你地add oil啦

乜會in兩次？
我都係am第一 但係淨畀我in am 冇叫我in cb

2月尾

佢問我做唔做business development associate first round 收皮

Same here上星期四in IT dept

希望齊齊有offer啦～失業到後期真係大灣區都冇所謂喇

求offer god too

我啱啱收到virtual career sharing session

其實只係個名唔同
一樣係agent 呢啲常識黎唔洗加密

我add你？

Boc cmb panel in是咪無望了

睇個名同job adv啦

應該出左 我估

巴打你有冇

boc corp bank panel in有冇人收到

No

如無意外...

想問有冇人報咗JLL / Cushman Graduate Trainee ?

No news from cushman

聽講有人收到

Ching 有冇報其他例如 JLL/ colliers/ knight frank ? Same no news from cushman

Colliers 有開gt?

Dfs有冇update?

Corporate affairs HR Property all final in ed

是咪都係standard cv問題多？

Not me 所以我唔知道 sorry

識人有fwd gt offer幾正路

anyone done BEA 2nd panel in? Wanna know if the questions are very technical

想問下係邊個programme

digital trainee出左？

有冇ching收到dairy farm commercial graduate offer？

有冇program已經出咗offer?

有無人in左TDC?

有無回音

Schneider Electric HK GT
上年10月報，到前2日先收到 Video Interview，10日後deadline
睇返佢Program leaflet，宜家呢個時間應該已經過曬Interview請曬人？
定係我收到fake email?
有沒巴打都收到？

都係2日前先收到vi

其實一般如果冇揀到去下一round 會唔會出reject letter?

間間公司唔同，唔出rejection letter嘅有啲會講明幾多號前冇消息就可以當application failed, 有啲就咩通知都冇直至你見到有人收offer

只收大陸人

同志，來喝杯茶吧，咱們聊聊兒

Hr virtual in, basic cv question in three languages. And also further brief u their expectations

我反而想知佢嘅excel test 要求有幾高，我淨係識啲非常非常basic嘅嘢

+1written test又唔知會唔會好technical

quinlan

同埋點解西

Ching 你send完cover letter 之後，synpulse 有無回覆？

你係in咩department

Umh mt group in receivedddddd
3日㨂1日 有冇人share more info!!!

+1 想知umh伏唔伏

有無人可以分享下DFS after phone in 果個interview 係唔係都係cv based 嘅嘢？會唔會好technical?

我果陣三十至四十分鐘左右，不過hr 語速都幾快

有無人知dfs phone in完咗喺咩group in?

邊個in你

有冇人知恆隆panel in一般問咩

星期日都會send email嘅公司好極有限

我有5日揀嘅

想問下幾時報 同幾時phone in

有冇final in？
應該派曬offer

Tdc係咪已經出左interview

勝敗乃兵家常事，少俠請重新來過吧

想問幾時收到email
沒收到...

想問下你幾時報同幾時phone in

巴打係咪讀surveying ? Colliers 有啊

下晝五點幾到

唔係written 咩

唔係喎我收到gp interview

我係apt test

Test + interview

google下都知間野咩料啦
好似開價萬4,定5
最後係train人sell人做美容

好失禮?

有收到DFS email嘅人可唔可以打救下
前兩日收到call話遲啲email講我過幾日interview嘅details，但係今日都未收到，而佢果陣時又用133打過嚟。唔知道係唔係email填錯打錯定點，想去問問，但係係官網搵唔到email。有無人可以同我講send interview 俾你嘅email係咩

有冇人收到Lee Kum Kee apt test?

Yes

收到CMHK personality test(唔知係唔係姐係pass AC 先send 定全世界都有？）

上網睇好似話係shortlisted 先有

佢呢round會唔會screen人？

上次去AC又話下一round已經係final in既

終於收到上商apt test 做完apt test既巴絲可能仲要等下先有下round

大昌行完咗written test 之後有無消息

好似話如果shortlisted嘅話1個禮拜內會收到通知做apt test

同問，定係做咗呢個test先算pass？

想知BOC GBA GT 有冇update？

Written係第2 round ?

Ching都收到？

係咪個個都有？

我無收到

ICBC operation & business trainee有無人收到interview通知

但好似都未見到人收到？

一個禮拜咁咪即係16/3 已經係？點解我無見過一個禮拜呢個時間

想問下Ching咩section做AC

你第一定第二日ac

第二日pm section, 你呢

same

想問JRG HR in後會唔會send reject letter？

有冇ching報過per face
想知呢啲美容公司係咪都係伏

any updates from hase wpb after pannel in

有冇ching 有報KWE?
開始出1st

想問下RB有冇update？

有冇人已經second in左蘇寧

Me

我收到online written test

你係收到personality test ?

上星期做完apt test就無通知

有冇人有LV MT final assessment嘅update?

要諗定邊日請假 三粒鐘wtf

今個星期video in 諗緊做唔做 好似真係幾伏下

Push 有無朋友可以打救

我見啲trainee要著哂制服返工

原來佢係話phone in唔係face to face? 想問下你有無收到email 我驚我自己填錯收唔到

19,20k睇你o唔ok
平時負責food safety, stock preparation, 偏更，operation收銀等等
要返shift day shift同night shift都要，辛苦工黎，但高人工過店經理好多

CR Care, Yamato有冇update?

有冇人in 完telstra

同埋想知電話頭四個數字

第二日am

check 左email？

介唔介意講下幾k

完咗program會係做咩位

大學生喎

個fd做左3年幾，都仲係管緊鋪，兩萬令蚊，工作內容一樣，係可以偏自己返日更

Cls真係冇前途可言

俾我當年中學老師講中 細個唔讀書 大個就去麥當勞賣包
而家讀咗書都係要去賣包

可能做多兩年上office呢
佢張傳單係咁寫

Checked

jc今日有冇update?

Ching你係都有收到？

上個禮拜director，你收到next round？

啱啱in 完想同人討論下

Ching幾時second in ?

應該係20k 聽講

我未收到你呢？

上星期second in 咗

咁快既祝你快啲有final in可唔可以問下難唔難，用廣東話?

唔難 完全係偽MT program

可唔可以tg傾下

見到呢度大家基本上都係上個禮拜in， 係咪大家都未有update？

Ching 介唔介意講你in咩department

個日in完話3月尾會打電話 應該未咁快

vi + apt test
in 完有份summary 講你鷅幾新奇

講你性格

miss左個69053184嘅電話～有冇巴絲知道係邊間

有冇人有報neo derm

你幾時hr in

AIG個MT program 係唔係要賣保險？

做broker算唔算賣

Anyone know DCH what stage ?

Ching去到咩stage

賣所有的保險

yes，sales position

Online apt test

Apt test only

MT+?

突然想做個統計
想睇下大家係 20定係21 grad
20 grad
21 grad

有無人hktv mt challenge day 左？

我做完個written assessment已經無左回音 原來已經出左apt test

少俠請重新來過吧

你係咪選左一d唔跟規矩做嘢嘅選項，基本上如果唔係個種好聽話嘅人其實已經冇得apt test

應該有 做果陣無諗咁多野 跟自己諗法填完就算

祝大家好運有offer

咁你試下記者、銷售呢d外向型職業會好d，因為比較多嘢可以玩下

boc gba已經冇機會

我都唔肯定～我上上個禮拜四interview，問d問題好hea，完全唔知道點簡人，hr話等3個禮拜通知，希望係waiting list啦

我個fd由2月尾in完到而家都無消息

有冇人panel in完loreal? 想問下係咪都係好casual既chatting?

有冇人in 完wharf hotel L&D MT?

呢批四月先出 等下啦

我第一批in都未有消息

唔好意思ching 撳錯負評

有冇人2月最尾個星期in BOC GBA IT department ,跟住 3月9日遞交document, 但目前都未收到消息？係咪應該fail左？

另外有冇人同時報左 渣打GBA 嘅 software engineer 同 Business Analyst, 做完strength assessment, logical reasoning , numeric reasoning 後都係冇消息？

Boc gba trainee here
好似無人有消息

我個fd都係2月尾in, 佢in corporate banking
無收到話要交doc…一路都無消息

咁快有Interview ?

我剛剛收到written test assessment我個friend in完話好撚伏

Document collection 好似人人都有

我報咗一個禮拜左右就有interview invitation

Ching 係報CCBA 邊個deparment? Corp bank 定 Fintech?

Me3月頭in過, 過唔到written test

佢無

HR話要4年先完轉permMT 2 years + Contract 2 years

Ching which department??? Fintech or Corp

冇

我兩個都有報，但淨係會收到一份Test

ching幾號做panel in?

我都係冇消息

4年先轉到，好大機會4年未完已經轉咗工

我見佢有兩batch 你會唔會係2nd batch啊？🤔

岩岩收到interview

有冇人報過交通銀行MT(FinTech)? 是否已經開始interview？

未 前幾日問過 未開始progress

有冇人知umh group interview係問咩

有無人in 龍島mt

DBS 2021 Technology and Operation Graduate Programme 係咪已經interview 完同派offer啦，我見個status仲係schedule online assessment，但又冇send test嘅email黎， 係咪希望唔大架啦，send email去HR問，又冇人回覆

Corporate finance or asset management?

AM

笑左

大家咩bg

已經完咗virtual ac
今個星期panel in

想問下 係咪deadline左好耐？

有冇人收到CMI Global GT written test email
想知會問咩範疇嘅問題

Ccb offer派曬未？

有冇人有apply Pfizer gt

+1

有冇人有港燈GT final in

想問恆隆final in係咪出晒啦?

有呀收到HR Call做AC

想知sino係咪出曬panel in？

Ching what stage

Ching 幾時收到call

琴日呀

可能係apt test做得太差/唔啱major

完咗video 而家有written

ching係咪group in?

有冇人MTR ROT有final in

yes 知唔知有咩準備

我都係呀 2月尾in, 3月4交document 然後一直到而家都無消息了

Fd幾個月前in過 12個人一組 傾話去荒島要帶啲咩 要有共識 英文 另外in之前要除口罩影獨照

交行interview係純group in?

點先入到fimmick

都唔少 20 grad
利申20 grad

呢個唔清楚 個job adv啱啱係上個禮拜出

因為我已經搵唔到個ad
Wharf website又冇資料
Btw知唔知有冇其他hr mt program
想報下 但次次apt test已經比人foul左

我都想知
ching你係fg定有1年exp

Yes for first round

因為我都係咁啱LinkedIn見到先apply
我見rosewood hotel 請緊talent and culture MT 可以試吓
不過競爭都大 要同hotel mgt major嘅人爭

大概問咩啊 ching

fg

Cushman & Wakefield 有冇ching都有報？
利申 咩都冇收到 係咪已gg

揀靚仔靚女

收到

我個fd personal banking都冇收到email要交doc

好麻煩 又要拍片又要有portfolio

想問有冇ching boc mt IT panel in左

我都見到 不過hr major都會prefer既
畢竟hotel major既人唔係個個都做過admin
其他mt program都好似截晒？ HR mt好難入
Btw你係今年fg定有一年exp?

唔係下星期同一日in架咩

Ching你邊日in?

想問下有冇boc trainee / gba 交完資料冇消息打過去問？send email問係冇回覆 有啲懷疑係部分資料冇人跟

有無Ching知 Icbc Operations & Business GT 如何？
見到佢出到20k 但知唔知入到去會做咩 好怕會被派去front office做sales 唔想比人卒數

曾經email 問過HR， 話 we are handling and will update you if we got any news 跟住都係等

我岩岩打電話 留左言 睇佢點覆
利申之前打過次 又係留左言 之後成兩個星期先覆 問我有冇取消申請 之後又叫我改資料 所以先懷疑冇人跟/睇過

你依家先收apt test? 定係after personality test又多個apt test?

CLS hea到一個點

會問政治立場

Ching有personality test ?

係啊 果次交完又係兩個星期有多都冇消息 距離我第一次交資料已經個半月
所以如果有類似情況既人不妨打個電話去問下 怕真係miss左 同埋睇下咩情況都好

絲打係咩dep?

其實send 左文件都唔知佢係咪有收到，email答we are handling 真係九唔搭八

[member] 有冇ching收到esdlife next round interview? [member]

吓 直接問定點 咁癲